Hallward geroerd in zijn stoel alsof hij ging stijgen.
Hij rende naar hem toe en gegraven het mes in de grote ader die zich achter het oor, pletten is het hoofd van de man op de tafel en stabbing opnieuw en opnieuw.
Er was een beklemmend kreunen en de verschrikkelijke geluid van een verstikking met bloed.
Driemaal de uitgestrekte armen omhoog is geschoten absurde inbeelding, wapperend groteske, stijve vingers handen in de lucht.
Hij doodgestoken hem twee keer meer, maar de man niet bewoog.
